Задание1:
//input[contains(@value,'Поиск в Google') and contains(@data-ved,'As')]/following-sibling::input
В целом хорошо, но у меня стоит не русский язык, и локатор упал

Просто имей в виду, что с текстом могут быть такие ситуации.
Что у тебя один язык, а у другого человека может быть другой

//a[contains(@href,'accounts')]/parent::div//a/*

Выглядит немного странно и нашло 8 результатов

В целом хорошо.
Старайся првоерять, чтобы было 1 из 1 результатов. Только если тебе специально не надо несколько

Задание2:
class CartPage(MethodClicker):
    CONFIRM_ORDER_BUTTON = "//input[@value='Подтвердить заказ']"

    def confirm_order(self):
        locator = self.CONFIRM_ORDER_BUTTON
        self.clicker.click(locator)


можно упростить метод confirm_order
def confirm_order(self):
        self.clicker.click(self.CONFIRM_ORDER_BUTTON)

А еще можно хранить метод клик MethodClicker и тогда код будет такой
def confirm_order(self):
        self.click(self.CONFIRM_ORDER_BUTTON)

Так же лучше переименовать MethodClicker в BasePage(общепринятое название) т.к мы описываем поведение(возможности)
страницы. На каждой странице можно кликать. Если можно ввести текст, мы добавим в BasePage метод для ввода текста
и так далее

Так же вижу повторение строчек вида
    locator = self.ADD_TO_CART_BUTTON
    Ты тут не делаешь особо никаких действий

    можно сразу так self.clicker.click(self.ADD_TO_CART_BUTTON)

В целом хорошо
